大選前密歇根州槍械銷售急增 好多黑人第一次買槍

美國武裝民兵組織「NFAC」開槍誤傷自己人 3人送醫治療